### Небольшое todo приложение для собеседования.

запуск: python main.py

##### Функционал:

1. добавление задачи

2. удаление задачи

3. отметить задачу как выполененую

4. получить список всех задач

  

##### каждая задача имеет поля:

- задача

- описание

- дата создания

- дата выполнения

Задача считается выполненной, когда у нее установлена дата выполнения.

  

##### Запросы:

- /todo/ - список всех задач в формате json

- /add/ - POST запрос, добавляет задачу. входной параметр - json словарь типа {"title":"title","description":"description"}

- /del/ - POST запрос, удаляет задачу. входной параметр - json словарь типа {"title":"title"}

- /complete/ - POST запрос, устанавливает текущую дату как дату выполнения. входной параметр - json словарь типа {"title":"title"}

  

##### Список возможных доработок:

1. Работа с кириллицей

2. Разграничивание прав, добавление авторизации по логин\паролю, кукам, токену

3. Клиент приложение

4. Добавление шаблонов для вывода информации

5. Веб\гуи интерфейс ввода-вывода

6. Проверки "от дурака", на целостность данных, обработка исключений.

7. Клиентское приложение ввиде бота telegram\vk\twitter